開壇第一個狗post

我家肥哥基熱烈支持Lihkg 正式運作
[/i]

人地女孩子黎

Hi肥仔

重有長腿

短腳